{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105180",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "헬로에스프레소 안산본오점"
    },
    "text": "ハローエスプレッソ本五店は本五洞モクジャゴルモク中心に位置しています。提供される新鮮なブランチとコーヒーは近くの住民と職場人を含めてみんなが楽しめます。ここにはハローだけのシグネチャメニューとプレミアムコーヒー、ダイニングブランチ、スフレパンケーキ、かき氷などが用意されています。運営時間は毎日11:00~24:00であり、本五洞新安1次マンションと漢陽アパートの間モクジャゴルモク内の青年喫茶店の建物1階に位置しています。パスオーダー向けに販売される100ウォンアメリカーノと100ウォンアボコプサラダから始めて、アボカドオープンサンドイッチ、パニーノ、スビドゥステーキ弁当、スビドゥ、鶏のささみ、弁当、あっベネディクトスフレパンケーキ、メロンスフレパンケーキ、バナナスフレパンケーキ、イチゴスフレパンケーキ、プレーンスフレパンケーキ、サラダパスタ、グリクのヨーグルトミュジュルリ、ベーグル、半熟卵サンドイッチ、野菜サンドイッチ、ソルティードキャラメルラテ、アインシュペノ、ジェルラテ、マンゴー全部、いちごパフェ、桃パフェ、クリームラテ、果物・エイド、ハーブティーなど多様なメニューがあります。私たちはいつも誠意を尽くし、メニューを作って恩返ししたいと思います。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店は本五洞モクジャゴルモク中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店では何が提供されていますか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店では新鮮なブランチとコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店の営業時間は毎日11:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店はどの建物に位置していますか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店は本五洞新安1次マンションと漢陽アパートの間モクジャゴルモク内の青年喫茶店の建物1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店ではハローだけのシグネチャメニューとプレミアムコーヒー、ダイニングブランチ、スフレパンケーキ、かき氷などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店ではどんな特別なメニューがありますか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店ではアボカドオープンサンドイッチ、パニーノ、スビドゥステーキ弁当、スビドゥ、鶏のささみ、弁当、あっベネディクトスフレパンケーキ、メロンスフレパンケーキ、バナナスフレパンケーキ、イチゴスフレパンケーキ、プレーンスフレパンケーキ、サラダパスタ、グリクのヨーグルトミュジュルリ、ベーグル、半熟卵サンドイッチ、野菜サンドイッチ、ソルティードキャラメルラテ、アインシュペノ、ジェルラテ、マンゴー全部、いちごパフェ、桃パフェ、クリームラテ、果物・エイド、ハーブティーなど多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店のスペシャルオファーはありますか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店ではパスオーダー向けに販売される100ウォンアメリカーノと100ウォンアボコプサラダがあります。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店はどんな人々に人気ですか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店は近くの住民と職場人を含めてみんなが楽しめる人気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店はいつも誠意を尽くしていますか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店はいつも誠意を尽くし、お客様に恩返ししたいと思っています。"
        },
        {
            "question": "ハローエスプレッソ本五店への感謝の言葉はありますか？",
            "answer": "ハローエスプレッソ本五店へはいつもありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 691
    }
}